喺街執到手機，中國師奶勒索2000蚊不遂，掟鳩爛部手機

浙江杭州一師奶（見片）執到一部手機，開口就向失主索取2000蚊。失主是兩位小姑娘，兩人夾咗五百元俾哩條八婆，八婆嫌少，拒不接受，也不歸還手機，無奈失主只好報警，八婆一聽報警了，索性直接把手機掟爛……當年作紅衛兵打砸搶的本事，仲係牢牢未忘！
～轉

參考：
【網上熱話】北海道拾獲港人手機 網民成功聯絡機主 今午已歸還 (16:49)
2018/6/23

狗人種

呢啲咪叫無腦
係我就跟佢講得支那寶, 機一到手即走人理撚得你